[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [522] 再也沒法倒如當初

比人騎劫咗個POST

無

你開

垃圾驚唔開

遊戲都變埋

留名

拾

岩岩申請左
唔該

個盟無左？搵唔到嘅....

新手想問下早排有巴打話月尾抽係24號開始，咁係咪即係抽得了？

唔係 呢個龍pool 廢唔好抽
個pool叫龍絆日 未出

收到

再申請,岩岩以為街人
74149412

好差

再申請左

執未

新功能要課金先用到 執得啦

搵唔到邊度買

有咩新功能?

你隊長角，可以裝另外兩個角色d 技
不過暫時開技能share 果下d 素材要課金買

大多數都係用水槍做技2
技1多數都用返614招技

人呢？

wow

課金先有得玩既功能
真係on99

blocked

啲人去哂邊？

佢地小圈子走晒

棄驚定係轉左場？
發生左乜野事

新技好似靜係開水槍就得？

真風神補6又包

你都唔同禾玩唔棄驚等乜?

Hi

唔中點玩牙

去左邊牙，帶埋禾

咁有乜巧玩牙?

猛男檢樹枝

你仲玩緊？

禾都有檢喎

想檢了

番蜆？

真wo

跌舊比我檢未

六又巴玩唔玩咸驚

玩

好淫 S包都鑽好仲要好佛

無電腦，J 唔到

an機都可以丁

唔露點點玩牙

an機有r18dmm玩

有無啲small d 架？
呢個好似too big

隻驚主打大波同ntr

6又bb:胸不平何以平天下

仲有無公子？

知禾者，no 妹也

全巴又推人玩咸驚

甘仲有咩巧玩

棄咗

咁推玩時空貓

原來新道具成100光鑽一粒

派咗好多石同5*垃圾龍同角卷

佢痴Q左......

新武器升一次就突爆
又撚

佢唔更新個pool都係垃圾

diuiphone 6s 得罪你咩

唔明

應該唔會更, 為新手

新手留名

太易玩了

超風牙都幾好玩
4風撚死啲日本仔
好彩當初抽到瑪斯

高風牙都未畢業

有冇或carry 我水牙高
我得d524弓

不了

勤力d

你有幾多把牙

有無人打超火牙? 無人同我隻小紅帽打

超火牙除咗你應該無人打到

超火
巴打可唔可話我知出超火嗰時香港變成點

唔難打, 中左招又唔會必死, boss 回幾次血最多咪打多幾分鐘

sor.....風牙

在心中齊武齊角

有AUTO超牙隊未

等你

再也巴x4

真.見到火7即刻走場

再也團隊又返來

幾時先有得抽

死了

乜都冇

應該29號先有得抽

火屬無馬爾斯，咁我應該升火主定小紅帽好

升路恩...

想問吓而家街場超風牙咩情信，係咪得馬爾斯同弟補有得玩，火短用唔用得

玩到，信長火主都可以
馬爾斯暫時係 tier 0，但唔一定需要

呢次龍伴日建唔見議抽？

李fuck 係風屬

係咪歧視男人風劍?
呢隻龍絆風劍好似又係廢

估唔到會出風屬啫
好多人都應該估佢光劍

6%，當開心下囉

如果係廢就用左幾張十抽卷算

我諗廢極有限，同埋 ex 比較特別，都值得抽
三藏好似唔差，同皮亞尼撞武但 ex 可以共存

同埋抽瑪斯都好

超風牙真係悶到嘔，此game已完

如果想抽夏儂， 法克， 今次係唔係唔好all in 好？

每次龍胖日都係all in既日子

依家唔抽等幾時，allin 啦

都係野團刷。

係個圖嘅設計好無癮，一啲驚喜同刺激感都無，踢暈4風就鳩斬就過

仲未捉到暈4 風果下。

關卡太難 太複雜就唔可以同野團玩。
合理得黎機制又好玩真係幾難

暫時覺得最好玩係週年

收手了

差三藏，唔抽了

.gun

勁？

太難又屌太易又屌太悶又屌

算啦做吓日任抽吓蛋輕鬆玩算

打孖黎

all in 抽唔到的我又要屌下先

想問下有無角色評價既網睇下

70抽畢業

隻三藏唔抽了

唔齊唔叫畢業

呢幾隻歪中左，唔知有無用🤔

最鬊果隻有用

最尾

即係邊隻😓😂

終於抽到霍普,可以穩定自動刷水基

畢業🎓

最右暗補 = tier 0~1
其他正正常常唔駛急住升

估唔到都中到好野

李忽條腰仔唔洗要...

3彩又有咩用丫 ...S大大都唔見左了

屌，個個都抽到李忽，我抽左２８個１０抽，三藏八戒都中左７，８次，新光龍都自食突滿，李忽仍然抽唔撚到

收到瘋
S大大扑咗你

再屈嬲

想開下水牙開荒用咩角易

典解牙

...ching張開眼睛你就懂了

吓 auto架喎

跨屬614au唔au到?

得

點擺法ccc
李忽用唔用到?

禾開頭都係誇 你好彩落冰企啱位就冇乜事了

Ng g 未去摸佢

聽講換爛叔斧會穩好多

試試

過左去母豬連結玩左兩星期
返到黎龍絆竟然見到4up既龍絆日pool

執

勁易中
佛心game

中

中能夠未

未

缺彩珠去邊度打

冇

有冇人用u fuck
勁唔勁呀

二百幾抽都無法克， 夏儂， 想問周年龍伴日會唔會有幾龍伴角色出現率up?

好少up返之前

嗨

今次合池對如果想抽返之前無抽個d人來講真係無甘着數

你講牙，2隻new斧2隻new龍都唔中pu

我八戒，Lee Fuck, 鐵扇 x 4, 都無唐僧

唐僧好唔好用

好食

香港仲有冇人玩龍絆嫁

静過鬼

lm

唐僧原來都唔勁，李弗差黑叔叔少少

有人玩嘅 但隻驚無嘢好討論

想揾同盟玩

連登而家仲收唔收人， 我入左個都係香港人同盟， 但係入面d人無交流

系

連登個grp都唔會有交流

究竟龍絆執先 定係妹妹出先
由開ser已經吹緊妹妹幾時出.................年半都冇動作

拿拿聲執左佢
出隻龍絆re: dive 整過個UI佢 咪撚再又LAG又慢FPS又低
LAG撚到開驚做日任都覺得哂時間

ching用咩手機。。。

主線都未救到妹

未救都可以出
出完仲可以喺主線寫死佢

我諗救到妹個陣 都end 9左game

巴打你唔係覺得龍絆ui順呀嘛...

咁都見到你

Diu 4痴漢

你抽到十彩我叫s大大回龜

5把了
玩天才踢暈4風除非隊友真係廢到無能唔係嘅話點都過

3把咋

我果個都係

想問下連登公會有冇光牙風牙團
有嘅話仲收唔收人

7把鳥

光牙已經冇人組團打,個個單打
風牙就有

好静，成日要打野團，雖然都整到4把，但都想揾班fd一齊玩。

siu 4，我仲差一場畢業🎓

graduated

世界第一高有牙

想auto高風牙

don哥去咗邊

手打啦 好快姐

宜家單刷應該好快

有冇隊參考下

之前用呢隊刷，宜家應該可以3分內

冇升隻法添

hi lily

下...真嫁！？
我打左克乜野同夏農既614就無再打

NG

癲

cls

200lv癲啲。。。

無風兔耳槍，仲有無辦法可以 auto 高水牙

7

8

@Gtrj 彩鋼已出

想知四隻個配置係咩

應該背水加skilldmg

雷基70環準備！
電撚死你班垃圾

諗多左

gay 先用

614升就係624黎？

係
一升就滿

超風牙難唔難

你唔係覺得我有打

無70環開呢個pool係有咩意義

好快會出暗牙架喇

說好的70環雷gay?

Why ar

咩咩

鈴鈴鈴

莉莉世界第尾

Hoball

成年幾無玩 光屬邊隻勁 同埋用咩龍

寡婦真mvp

暗隊繼續屌打

超風牙都咁無聊，仲要死都唔出新70環，del得game鳥

btw月底火牙小弟水系一堆垃圾，典算？

師兄實力派唔怕

準備水主配新龍上陣，繼續混分

殘廢box

用暗隊打到既野點解要用水隊

A大大 風超牙用咩角易農??

馬爾斯火系唯一神

614會唔會俾人嫌棄
用瑪斯 劍符+燒符?

頂配 點gun

有冇D咩特別打法要跟

易打過高

有冇得捉住手黎教

搵S大大捉你

佢離開左

我可幫捉手仔

3日幾個comment，執得喇

大把重課，驚閪

復活‼️
突然好多人推post

但s大大都係10天前

好波

R.I.P

建議ching你驗眼

唔建議Ching咁串嘴

肯定啱啱先On 1 On

決定儲石等妹妹

妹妹在我家

屌你老母臭閪 幾時先可以抽妹妹

抱抱kk

又救妹

龍絆唔好執呀

係咪可以棄驚

有連儂 有瑪爾斯 有黑人
仲有乜唔夠打

我都唔知

咁駛乜棄

有時撞到d 街場好灰

仲未執咩

街場不嬲刺激

新event 來？

矛人curry禾，驚已棄

隻驚喺公海都已經冇撚哂熱度 到左得返hardcore玩家既時候
先至黎大降難度 趕撚走埋啲忠實玩家
出一堆怪物出黎吸金 仲夠撚膽龍絆日4up
執柒左佢啦

輕鬆龍胖
好似係

龍絆日4up德政黎喎
抽李弗順便抽埋新野
唔通分多個西遊池會好啲？

NGA班友好似計過同池理論上係易中過分開.
我都覺得同池好D, 起碼抽中李弗或者三藏就會滿足想收手, 以前龍肥日單吊炒粉既話會想quit game

降低難度好定壞我諗睇人啦.
我老屎忽宜家都應該無心機搵frd係咁滅團幾個鐘試新boss
水基同超風基果種難度我覺得差唔多架喇.

姐弓70wo 哭咩

Ok回龜

莉莉幾時70

70左要立即del驚

蒸辣殺驚就執幫推

新手lm
各位Ching 有冇攻略

想要暗嗰隻

上巴哈睇吧
呢度已經冇人玩

龍符唔加積分，點玩啊

農絆

好唔該ching

有人統計過打變龍果關仲多分過新難度頭兩關

有冇大大帶3場超風牙

抽中jk暗刀

用暗短玩龍化關 可以0cd出技

再大大想帶?

帶低牙ok?

再大大靜靜雞自己一個農完超牙就唔想帶了

開場+++

勁

不了
每日只on一次

勁你lm

S大大係咪想CARRY

D老屎忽好惡惡

今日咁多人覆post嘅

S大大扮睇我唔到..

D眼水標出黎

你=老屎忽

想咬S大大個屎忽

半手動水基打到超時， 龍除左霍普個隻3 破， 其他全破，但武器得一把劍,弓610, 有無方法可過？唔想入房打， 通過率好低

掛唔掛到奇美拉？ 掛到全部+600先？

霍普同路恩的龍互換，一開始可能要半自動先，箭雨好易死

萌新想問而家ex同連鎖ex係自己帶自己食？

YES

想auto中級風牙。冇弟補係咪唔洗諗？

好似風補/寡婦都夠做

水寶60收貨 有啲難 已過

冇風刀差成十分一

Sorry 新手想問個問題。一直無打高難，想整火 614⋯ 想問打風牙上級最低要求係唔係要有 d524? 啱啱先用馬爾斯 + c524 過上級風龍同中級風牙

用風法同毒短組合都得

nga見到

你過左中級可以整610
之後自己開房過多鋪就611

返去試下先

無風槍搞唔掂水寶龍60

突然過咗，當我無講過

汁

話咁快又十月

提早過萬聖節

原來個活動有送技能書
要趕工了...

係咪執咗？

推翻上去先

係

花式送石呀
好FuCk

而家寶龍60都可以auto就黎變全掛機game

比陣容我抄未

你抄唔抄到呀

睇左先G

Auto 2倍剩5秒

黑弓換姐弓duck唔duck

有免費妹妹都冇人

你又知

一直有玩喎

吹大D。

下個月係咪龍絆日人偶

2位數光鑽

心痛了 條友唔課金

不過隻暗妹妹張圖好似崩崩地咁

我新手

腳腳好正

17x lv 新手

新手想問咁樣開唔開得波

至少一隻5星龍同人

hi 劍性

收到，會盡快跟

hi 咩係劍性

莉莉世界第一

開完靚acc等29號all in

好

回龜鳥

老手回歸

黑妹妹人設幾正，個劇情有啲似勇氣默示錄

水槍正臭雞

Why呀

你又有玩

有陣臭味係電話傳出來 開入去睇先知係臭雞

莉莉原來咁臭

早目槍世界最臭 有錢就可以屌 屎眼都可以比人屌埋

我仲未打新劇情

打

維護緊

洗唔洗劇透你

以為講緊時空貓

回家未 睇早見由女神變臭雞

我auto完全冇睇劇情

睇

睇嚟做咩

睇人做雞最開心

個泣碑點肝
啲錢 屬建都未升爆晒

打中級 自動過

全部點到30級了 諗起同大大們一齊肝真龍既快樂時光

暗龍珠同龍爪都差好多

開咗上限?

20–>30
要好多龍珠龍爪

唔夠錢

錢事少，用虛空種子換就得

已經冇哂
唯有升爆水30先

淨係升爆咗水
無晒龍爪，平時揸條女個波個陣用晒啲龍爪

個主頁愈來愈逼

出火人都可以冇聲氣

好出奇?

Call返d人返黎未

CALL5刀

咁易打 點call

有冇攻略組已經搵到易組d既火牙隊？

carry未

唔難打

野團都duck

new

場場都>5min

@Sba
終於有得抽肥貓

條暗龍cls

180%

打得一把

咁快有1把.gun

醉曖龍肥

carry未?

唔打呢啲關啦
淨係抽嘢同打活動

聽日2:06 po圖ok?

準備好 熊爺大法

無得單刷打得好慢＝＝

想睇

留名等中風

ok
中

All in

Gun

肥sba

你有幾多石all in 牙

應該未用到十連券就夠中

又笑肥仔

我頂撚死你

大隻仔

gaylost

準備好

食屎啦

垃圾驚

1406輕鬆 多謝大家

多謝大家

扑得

仲唔到我做海豹

繼續

輕鬆終於有

1抽中咗

海豹post

all in哂了

all in冇新角

中番男主了

中極都係槍

90 抽2肥貓2新水龍+一堆垃圾

200抽凍過水

新貓多過一隻用黎平排定突好

抽唔到水槍

一定係平排

新水劍水槍有冇用?
水劍睇能力技能好似麻麻
水槍起碼有技傷+

[img]
多謝大家

應該玩核爆2技，但都係等課金人士試咗先再決升唔升好啲

抽完仲有23000石

40抽中晒 多謝

隻肥貓加倍去到0.8% 抽爆

連埋4張十連劵總共150抽
而家龍絆日up埋其他閒角，阻撚住晒

仲有28160

都唔影響fes龍機率，建議ching番中學重新讀過probability

屌你抽到9% 十連最後一粒先出隻貓
缺石缺到喪幫d3星開環睇劇情

想要水槍

暗屬加埋隻貓 光咢牙街場又快左

2020年仲打光牙。。。

見有人拎黎夾馬老師快刷火牙。。。但配置好似好高成本

都係等過多幾日有冇新水70環再算啦，反正呢2隻都係常駐角

用菜慢慢磨火牙算啦 穩定無壓力
不過真係好撚悶

任抽架喎

係，菜真係戰神黎

BTW夾野團都幾剌激

菜都係3分鐘啫

條菜打得快唔快好睇隻水劍

利申兩隻都有614

仲差暗元素同暗龍碑

2分鐘了

1:52

其實都係睇 break 嗰下整體爆傷多唔多
其他時間都唔會特別快

利維坦同水貞兩條龍都用到，但利維坦好似啱 break 嗰陣用

前面唔可以太快
唔係就冇鬼火

大大咩配置？

放軟手腳 留下盾技
咁就出到鬼火
s4成場淨係用bk嗰一次

又有4暗法

冇龍又冇mu斧

新嗰隻貓龍 有咩暗角適合用

咪利維

咁教官要點帶
我無菜玩唔起

係咪有614用利維好過貞德？
mu斧可以用女樸代替

Hi hi

少咗啲喎

今個肥日補咗好多新角

又歐

水劍識玩真係屈，就好似我個隻咁，0突龍

莉莉

1:44

又要被人逼害了

臭雞又要出山

Ching 咩共技？參考過都係打唔到呢個速度
唔知係咪因為打得太急，跳過咗藍蝶「鬼抓人」

push

小弟喺巴哈開咗post

莉莉勁定菜頭勁

見到啊 我仲諗緊點解咁熟口面

臭雞多玩法啲，可冰可凍可普攻
菜只可以行守護之鏈呢條路

臭G 世界第一

好似得 4星水斧 70環實用少少
其他都只係簡單增強，講唔上勁

DPS表更新咗
排名得水斧有明顯上升

莉莉大失敗

Siu44444444

又要被人逼害

雞始終都係雞

月尾超光基，要留番啲毛到時共鬥，宜家唯有單刷住先

暫時穩定4分台，希望入到3分台

Auto?

手動，99%通關率，穩定4:30內

大大貼配置未

既然Don哥叫到，即刻share畀你，唔益巴哈仔

s3帶副團，助戰搵寡婦

btw 兔仔0突

可憐我連兔龍都抽唔到

勁到

師兄不嬲勁

都可以打，不過會超過5分鐘
免仔好大幅度提升咗凍傷覆蓋率

仲差兩把多啲畢業了🎓

我坐快車畢左業 無師兄咁勁單刷

無咁多毛，窮撚課好少

唔抽咪有石回反正都唔會中

ching又岩

糖水團隊果然有料

解散jer

出得教學了

想同Jo鮑組團

月底出新野準備跟師兄教學

LIHKG同盟收多3條友

大大有冇得auto

無啊，要全手動，喺巴哈upload咗片

上到3:20

鳥哥最愛龍絆

鳥哥

認真，宜家練熟咗真係打得勁快，後尾發現出黑白球個陣海盜直接變龍打爆雙球，然後計好角度拉隻王食晒兩球又燒又暈，又快咗

認真，一個星期一把已經好愛龍絆

每日on驚時間唔夠10分鐘

而家先開始玩係咪永遠都追唔上

有技術同有肝就ok

買個石頭號 食石回體追好快

有無邊隻係人權角？

牙肥點睇津田健次郎結婚

好多都係